Este es un tutorial de prueba en el que estoy viendo qué tanto entiendo de esto del Bitbucket y etc... La verdad es que el profesor no explica muy bien las opciones y casi que asume que sabemos cómo usar. En fin, igual voy a ver qué puedo hacer.
Saludos